其實啲咕咕雀叫咩

係咁咕下咕下
同埋點解會叫姑姑

固姑故

神鵰

絲打好似好有研究咁喎

鵰 咁細隻嘅咩

叫你起身

都未瞓

叫你去瞓

夠鐘起身鳥

固姑估應該係珠頸斑鳩

順便問，有冇人知餓痾哦係咩雀？

陽過

有聲

噪鵑

當你沉默得高調

有冇人發覺少左好多麻雀？
係咪俾佢地搶咗地盤？

諗起以前中學有個人扮得好似, 有日又有雀叫, 佢扮完隻雀真係應佢

原來有餓痾哦 咩時間會有